[I/A] PES MOBILE 2021 歡迎新手加入（302) This game is a joke 維撚完未？

10月22號正式開服活動：

⚽️FC BARCELONA V MADRID CHAMARTIN B (Matchday Event)
⚽️Spanish League Tour (Tour Event)
⚽️Spanish League Challenge (VS COM)
Iconic Moment (Special Agent)
POTW: Oct 22 '20 (Special Agent)

FP:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質60 fps

但30fps low quality 比較慳電

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

電莖玩家

連登杯冠軍名單

2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli
歐國盃: AC 米蘭, 香港高登, 用住先啦

Pes mobile三巨頭
牛
兔
啤

屌on9 又維 不如執撚左佢啦

Lm

新人留名 你老未維護完未 想踢場波姐 屌你老母

新人留名

一維護就好多新面孔

Pro Evolution Maintenance
實況維護

隻GAME真係痴撚線

出曬黎屌鬼

lm

u都係新面孔

我早過你玩

Go得未

u潛水狗

Go咗3日都未Go

無咁多錢 負荷唔到隻驚

幾已袋理撚得你

anyone go?

原來入得 gogogo

新手留名

go

原來更新rooney

我信咗,lier

a

賠多500coins 加碼

all in r10

永吾開驚比10k coin屎刀矛用拉＝, ＝

玩少幾日就可以打少5次md
抵到爛

我50抽 1迪高係咪中bug?

係 唔好彩

100%
唔係洗鬼main咩

我中係維修緊既

因為岩岩開完又停過

信牛都傻

都未玩得

中伏

多左幾多時間享受人生
K社良心

hi

星期五都要返工 屌奶星

我真係入倒，係佢又維過

牛仲有冇玩果隻ultimate football

小妹多咗時间挽大陸遊屍

點睇pes又維護

游屍
老铁还挺幽默的

最緊要有合理賠償

香港時間6分鐘前 pes mobile 官方消息 表明維護已延長 暫時未有完成時間 請pes mobile post玩家耐心等待

仲未得 屌

垃圾驚

1分鐘前話 6點入得返 但可能又會extend

Maintenance is expected to conclude in 30 minutes 10am UTC, the online servers will be back online with the newest updated teams, please note that the maintenance may extended further if needed.

無得打 都咁多
pes好波

新人lm

你係老屎忽

幾時返左黎?
teammate

前幾日玩咗一日就話維護

大家都係pes fans

官方叫大家俾多d耐性 唔好成日催

We should understand the dev team and be patient, we don’t want to play incomplete game, a game with several problems, we know that they had a long time maintenance, but looks like it is still not enough to have stable game, so let’s wait as long as they tell us, because if we don’t do that and always push them to make things quick, they may face more and more problems and maintenance take even longer.

大家準備 官方話15分鐘後入得 全球一齊衝

A new in-game update available (5Mbs), only 15 minutes left to maintenance to conclude.

玩咗半年嘅新人留名

收撚皮啦k狗 mobile賺最撚多又係最遲開2021 仲要日日死ser 二星期維左4-5日

呻淫劉明

k狗，我立即屌你老母

teammate

之後星期一見

我第一個6點唔會入
爆ser=gg

我為人人,人人屠我

咁咪永續維護

所以我係盲反k社

搞左4年都搞唔店仲好意思

入得

唔見佢叫人唔好課金住

真入得

衝阿

爆

全世界入阿 拎左100coins先 一陣又維就仆街

屌，幾十抽中左兩張deco，
如果中夠三張有冇得換？

只可以換返普黑
冇得換 legend

可以換普通黑波

龍格堡巴打事件

想開個小號玩，應該點登出

屌，儲左2-3個月金幣，
抽曬先中2張Deco，
真心想del game

10抽又無im

朗癲從來不易
這個你我早已知

屌你老母，咁撚樣最後都冇補償？食撚屎

啤 我不玩了
再會

唔..

有冇解答 唔識登出

幾抽？

no

出咗fati wor
唔係唔玩啩

2抽 k狗果300coins

出銀波我屌你老母k 狗

Fp三抽 mbappe ibra amavi

4000 coins 抽到600coins
無朗甸puyol 包皮 oblak
白儲半年

diu

牙朗個版面右下角

正評此評論者
得包皮

維護兩次都唔派野 正仆街

Ibra seem like good

又中？

10中2

最愛同吉花不嬲都係 10抽幾紅

我之前成日玩分身先中姐

Who try try red r10

Preset 4213 巴

好用?

第一抽就細哨

兩件波衫都係深色
真係考眼力遊戲

@上條蛇

抽邊個?
box draw應該唔洗抽?

我都想中
15中0

想要r10抽紅 101包抽fp

Fp一定中一隻 紅底pool 好大機會抽垃圾 自行評估風險

連抽兩隻佩老大

新手 唔明r10同101意思

呢到？

係不過好似係一出一入
你開咗新未？

R10即係Ronaldinho 紅底pool入面嘅大獎 但係紅底pool入面有70個垃圾 得果三隻legend勁 所以自己諗清楚

101=隻mbappe升爆之後rating去到101 而且fp pool係必中一隻fp 不過只有三下抽 抽完就冇

未開，入唔到，所以要先刪驚？

新手抽potw/下星期一fp pool
紅底畀有錢佬抽

thx

今次抽完potw
下星期再抽fp pool ok?

不過如果你新手建議你抽fp 300coins就抽到三隻fp球員 如果中mbappe夠你用足一年

Go未

yes 不過另一部電話開帳穩陣
你知k社幾on9 la
淨間冇咗大帳就gg

左邊免費三抽抽完算啦

下星期一先好抽啦 皇馬巴塞都好好用 新手擴闊球員池好啲
Fp得包皮算勁 其他都有啲伏

eating啱啱見到隔離枱用ipad玩pes

有無問佢係咪巴打

唔好阻人玩啦
爭取時間玩 一陣又維護就仆街

Anyone try one

管理技巧有冇得疊加 上年成年都冇出過

應該wucfu嚟

fp3抽同埋紅pool免費3抽中左呢6隻

開新帳 唔送coins 冇得刷包皮

fp 係咪即係紫底色球員？

中到puyolcongrats 全game最勁中堅之一
Ibra 有用的 打支點hold波

Yeah

上年季頭出過幾次

而家佢一日送100coins 你儲起佢 見有靚fp pool就抽 好快齊腳 唔明可以上黎問

呢6隻都會用既
本身出個法國旗 以為出包皮...點知係另一隻

好
我應該會下星期一再抽
請問係咩pool?

巴塞皇馬

阿仙奴
曼聯

睇ig page話係曼聯 阿仙奴pool

巴塞 皇馬?
阿仙奴 曼聯?

皇巴係上期

Thanks

巴皇係今個星期家用機出 mobile今日先正式開ser 如無意外唔會出返 直出阿曼

中咗紫伊巴，係咪無乜用

新個隻佩老大係咪廢免費抽中

我feel到啤巴d運 下星期阿仙奴im要中了

出阿仙奴同曼聯

菊花在哪

啤巴係咪忘記咗華dee了

唔計果五條外掛狗基本上你第一

只知道柒菊失了蹤

有冇抽r10

點會 可惜啤巴而家鐘意孫興民

細帳抽左千幾coins都冇中紅

啤巴
我睇到你的

When try try my new players

紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
金色=普通版legend

紅底即刻永久？金底就淨用1年！？

打埋活動先 啱啱先打完一個match day

都是永久

等我試吓紅甸

yes 仲要開到最光先ok

哦 thanks

Dllm咁快有

i miss 牙祖

我有紅迪高

分身抽到101包 紅甸

你隻新巴迪高仲好過阿祖啦

好用嗎

fku la

但你好多分身

不是嗎

肥仔朗尼

今年只玩三個

朗尼

唔爭氣課左238，一抽中

Wtf r10可以連續牛擺尾

突然間又咁撚多活動打

你都係志在上分

上分係副作用黎姐btw我2021打街場未輸過
不過上黎打周不時都輸比兔狗同最愛

街場班傻西得長傳姐

有咩勁陣 我用大巴4222 防線勁撚前 反擊就收皮

主要多數佢地都係用灰底 我用紅

4213

呢個係有影響 但係你用灰一樣會贏 實力差距

點睇高文個4213？啱啱見佢更新咗

點出？衝刺 +左右？

貢大頂高帽

你威威

@牛
你最後係咪認購左3手ibond?

唔係就唔係架啦

4213 3142

拜仁果陣點睇

好似個個都有r10咁

哦

拜仁個陣係點,勁陣=你自己玩得順手

同監獄版有咩分別？

我不嬲都廢nvm

When try

今日要趕deadline屌@那星

個樣型d

團長有無抽？

3免費加500coins

whatdeadline

fati 好勁

想用朗甸扭扭樂

監獄版8蚊，呢隻788

金波klostermann值唔值得3揀1換同升爆？

巴打你地話 3換1，其實即係點？

一般啦， 都唔錯，有招左腳交右腳過人

3張一樣可以換一張同色嘅

我的球隊 -> 球員卡
夠三張就可以換同色球員，三張黑波 henderson 都可以換黑波牙朗
不過 legend 就冇得換

Thanks!

3手岩架啦，

Anyone go

剩番3200 coins唔知仲追唔追Puyol好
但好大機會中番甸佬/中deco

max咪最多抽夠4手，多都派唔到，循環抽籖黎

第三隻係最難中，唔好彩7隻重覆之後先出

痴線，有無咁勁 射咗咁多下，入得1粒，唔係俾人撲到就係俾人block到

我而家中左甸佬，未中過deco同puyol，諗緊追唔追puyol

次次一連機打就覺得LAG 轉人都慢半拍點玩

ser廢

起碼20下後先有一隻

Any pvp?

巴塞無中鋒既 屌你老母臭閪點玩

彈彈波好好用喎

Go bb

Go 但個ser好似有d lag

Try try

Braithwhite

Gogogo

廢能過PUKKI

仲抽唔抽r10

messi

975323009

臭閪 最後用braxxxxx 1:0左人 messi腳軟無能用

屌，想重玩，初初唔識玩，都走去online，呢家戰積勁肉酸

你又唔係要做pro player 邊個得閒睇你戰績

又屈我機我得70幾TS

我想做但係得800分點搞

屈紅底打完又話錯誤

個個都係就咁過頭波斬上去跑跑跑
後防硬又快

重開驚緊多咗咁多紅底點夠抽

幾隻姐等你下次Allin 強勢回歸

嚟多舖頭先beckham個球都好靚

自己睇唔過眼

Go

計我落敗diu

高登一陣go5go

唔洗care分數其實

Pes 2021首勝

而家個ser lag5lag?

一抽中

連勝bb

好delay

好窒應該唔係我問題掛

第一場我開無嘢

c王有無抽ibond

無

你開多場囉

隻deco勁唔勁？

Ok last

md 連掛機都唔俾
k狗惡能到

好勁，一左一右amf 個防中用埋Rooney

Last夜d再call我機

不

Why ar

有野做arrrrr

how唔俾

fucking error

我打左兩埸都無效

我開順好多u lag dog

點會我個網收爆

Me 強大wifi

你紅底屈機

紅底路明你都有仲要換埋章

20第一次出已經抽中啦你成隊紅底好難打

夜啲換人再玩

夜啲揾我

any p?試下紅甸

我的離開也是愛

今集啲防守廢撚到癲，完全無得守

你地咁靚戰積緊係

唔係 我長期800-900分

新手800頭

我勝率得40，好友見到連登師兄都around 50幾咁

屌你d分假既

呢度叫唔少勁人 你打唔贏其實正常 打多d練下

呢到同街場真心2回事

any p

香港在經歷了156年的英國殖民統治後，在1997年回歸中國，成立香港特別行政區，實行“一國兩制”的基本國策，擁有自己的法律、貨幣及行政管理權。

全境由香港島、九龍和包括各離島在內的新界三部分組成，人口達700多萬。 作為世界首屈一指的國際金融中心，香港以自由經濟聞名於世，並具有“亞洲國際都會”的名號，居住著來自世界各國的人民。粵語和英語是這裡的官方語言，普通話亦廣泛使用。

go5go

睇緊香港歷史

自古以來都係中国架嘛，唔係咩

有無人P, 星期五晚都無人Go

解任

係喎差d唔記得有200coins，掛機算

會出error

迫我放棄

有無試過俾蚊咬腳板底

未，隻蚊咁撚風趣啤巴隻腳肯定好香

Why?
Go?

ok go

invited

有冇d 防守片教學，youtube睇個d都 無乜用

好勁被強姦了

繼續

終於打完efootball

preset team 輸咗3/4場

我10分鐘ok? 沖個涼先

等我10分鐘

比狗玩

前中場一路施壓一唔遮傳波路線
中堅唔好標波 拉後封身後位
佢想起腳就夾佢

用巴塞先係俾狗玩

go?

去做敦倫金呃下傻仔仲好啦屌

Wayne Rooney

打左md未

cls過哂補時都唔吹完場，黑哨

黑哨黎

左邊ss,Rooney>r10

啱啱先刷夠900分 打咗一兩場md

紅底老馬好似重生

頂，呢啲龍門球街場我會搵cb 開，就係知道龍門開得短

again?

Last then sleep

咩事again

啤巴we go?

防守大師建議你記住簡皇馬

用住Ching幾好打

R10,amf>ss

第2球卡路士明明食左你身位但又企係到唔郁比你搶番cls

amf要出forlan

Diu ，forlan ss la

好想要個4114陣

我隻Beckham氣場
點睇我只攻右邊

好似好慢

好似曼聯咁，放棄一邊打法

我睇到你只攻我右邊所以我瘋狂拉人守左路，但個卡路士唔爭氣

我今年用4312陣式

瘋狂比你屈頭槌，好想要個紅金寶

G Silva太矮唔夠撞，可惜

Balotelli

ok anyone play 1 play

gogogo

有邊年唔係如果4312有rmf 就正，左cmf

gogo
975323009

Beckham100% rwf,想像唔到紅碧回歸我陣會點鳩斬都入系列

you add me
720 283 398

ok big head

要打901了

今季紅底老馬boost埋好似都用得下
場場都有助攻

go
個帳買的？

菊花俾咗個細帳我
有幾隻金legend我起手

努力打卷中

用住屠鳩我幾埸，我都要苦練下

更新左應該打咩先?

發覺紅底甸比金底甸無咁易跌比人撞甩

贏少少

ok 玩多場真係訓

diu 你第一球灰美斯鳩傳

多咗咁多巴打，50人盃賽不是夢

打人嘅活動優先

通常一報盃就無人玩

有時慣左拉埋其他人壓，中堅一失位就仆街

C王一直避戰，我瞓先上水

你太勁

咪屈，你動物組接棒人

Pes post有邊個夠你抽

All

上箭puyol tackle 勁到

上半場臨完
角球嗰陣啲人唔撚郁

星期五晚好靜

最印象深刻係朗癲扭到禁區頂
puyol一下搶走 規都唔使犯

訓

紅癲扭推好順

升緊TS

打一場啦 我今日生日

生日快樂

Happy birthday

放工無耐
屌佢老母

過多兩星期撞唔跌先再講

裸辭

牛認購左未

做咩要屌老母

你養我？

暴躁pes佬

周星星

你敢違抗擁有fp包皮的我嗎

抽左R10?

I got him too

三抽免費一個都唔中
唔會課

包皮ibra

why?
下星期阿記im

無錢開飯
除非有im balotelli cassano R9 kaka
呢幾個我最欣賞球員

Me too

有無咁橋 最後一隻係垃圾左閘

慘
跟我同牛一齊抽ibond啦
3手for sure

Amavi?

T Aguello
唔g who黎

ok 跟

Ibra

大把連登仔抽
第一日抽到應該放到102-103左右 賺2.x%
跟住課金俾pes 抽紅底

終於打哂兩關md 為既係e兩張卷

但係今季啲教練management skills好高

4312 得760～780
4312係啤巴由2018第一個陣到而家

換左夏蘭特同 雲迪克 包皮，左翼換咩人好

我兩個都揀咗巴菜

我大概知我咩問題，有時回防，施壓當加速用，好慢，回回下防又冇啦啦標上去失位

Tour &Tour Sim

手動MODE係咪打最易個個難度就夠?

Tour sim 唔洗揀難度
Tour 手動，新手可以揀第四個難度，適應咗再慢慢升高啲個難度，因為會計多啲分

THANKS 鈴巴

40抽0im

再課

新手打D MATCH DAY, OPEN CHALLENGE 輸到仆街

你而家隊波點？

咁樣，不過我技術真係屎到仆街

新手打tour先

打到2500分就停左

拎導師，抽埋啲波波先

細哨 lwf

OK!

而家match day 掛機，直接當輸

仲要冇分pin this

Sim Tour 都打到2500拎波卷

多左防掛機script

2邊都打哂了

係, 岩岩打打下行開左陣, 番黎當我輸

手動打到15000
打哂就打下season ，儲gp
等下次有靚pool all in

有冇咩教練介紹?

Pin this

練下？我最廢

佢呃人 要練搵我 我最廢

想問下星期一有咩新野抽 啲GP要留？

留gp

有冇人試左回傳script

包皮

Btw30抽都無傳奇畫面

仲有三百幾個特殊導師

打親人都輸

留id上黎打下就會變勁

牛你做咩咁慘情

p5p

輸輸下就慣

ok
show me 紅甸

我屌 早知禁射

想問下呢個問題有冇得解決？
好難入到game
抽波下下都要撳好多次

0封

btw射極都唔入你個龍

防守大師最尾90+ 出現2打0既局面 兩個球員面對你既龍門 點知無射到
仲諗住絕殺

u得1中龍,要歸功於後防既攔截勁左

sos~

練下短傳同遠射先，成日諗住用甸奴塞個波入去

等，耐性

ser多人玩 所以迫d人走 唔洗理 禁重試就得

打去K社屌柒佢

咁樣唔夠勇武

我已經有 4312陣式由760開始升

2021就用呢個陣

有聽我講，依家唔該你嬴我

what about 4312?

垃圾陣，用equation入波，可恥

抽不到細哨 感覺遭到了背叛

我咁廢贏你唔到

想當年出金底細哨，主號抽唔到，直接放棄主號開副號狂刷

Go?

ok wait me 5 mins

30+ 抽 零紅 想quit

Who go

788幫到你

俾用住屠了

紅甸直傳

好彩姐

50抽先再講

fb有人90抽0紅，無788既覺悟都唔好抽

50+ 1deco

fb有人連中5 deco

想抽埋Puyol，但諗起會中Deco卻步

覺唔覺得當年自己好on9

牛點睇你當年 788 最後10抽先出 貝大佬

唔覺反正當年主號d普黑都係無L用

抽個金波都 heavy traffic
有冇得一次一百粒咁抽？

抵死

300張銀,rooney i coming

抽咗成朝
仲有 300 金 300 銀

Ok go

wai巴有無抽紅甸

咩 equation?

嚇死人咩

唔係簡尼456了

其實隻紅細哨打amf 定 lwf 先最勁？

再嚟？

好

紅底甸奴打amf勁過金底好多，跑動多

好的

Amf成日留到好後

今年連紅底老馬都勁左，跑多左

1+1=2

以前金底打lwf勁d，紅底打amf

踢到成pat屎咁

抽中紅哨未

btw又話有補償，補償呢屌

未課

呢隊巴塞點踢
又細粒，條條友逗後拎波
美斯波都護唔到

yes,加上cb on99

仲要兩隊波衫一樣

我突登揀客衫 戰術等佢傳都唔知傳邊

有得揀客衫?唔係得你自己見到?

係得自己見到
牛傻傻地

唔同我踢

仲有一個match day同gp未踢

Dllm hi

踢完仲要踢埋細帳

match day千萬不要揀巴塞

我簡左皇

含淚讚好

Real man 唔打matchday

忍唔住打左個

real

weak

tadic a

撞色睇到眼痛

mola達又變返金

打得咁辛苦都係值16蚊

而家好後悔

琴日第一次更新Son=sonadinho體力倒水咁
今日變番sonaldo

次次想玩都伺服器繁忙 好撚趕客

Hello bro

Hi

玩嗎

好熟?

不熟嗎

Anyone try r10

印度岀現習近平「人頭落地像」

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

大和解

I’d?i add u

條友識做

658972929

Dllm辣雞卡邦尼
Go

去到75min我win佢4:0，佢送一球俾我，我送返4球俾佢

有咩原因？

有冇ching知道要點搞先玩到 由兩日前已經係咁

係咁重試就入到

佩老很屈

好吃

簡尼也是

比佢包左二下golden chance

R10真係好扭 不過finish果下要比

出門了

打gp要三場入5球

Fuck off la-.-

我弱隊由3:0追到3:4 勁開心
補時傳失波比佢追和 然後last一球單刀中柱再中龍都彈唔番入去

而家喊緊 係IFC排緊隊

Btw包皮直線跑唔贏puyol太強

我樓下間ok好似唔見有辣雞卡邦尼

屌你超市呀 welcome 百佳呀 五包裝

好想玩gal game 幾時先可以有多啲時間

Puyol1對1好穩
要打佢身後位先易入

sleep is

R10幾好玩 扭波巧爽 傳波勁 係射波一般

very important

Lwf唔會好過ss咩

有人打嗎

佢射波真係撼頭埋牆

我都唔知 見佢ss rating高d

Wu cfu have r10?

佢真係弱智

想挑戰始祖

點解夏蘭特咁勁既

hv r jer

I agree with you

go嗎

hi,today i good happy

gi

點解 我啱啱果場比人中出五球，佩老大食咗屎咁完全防唔到，隻簡尼仲要零撲救

Gold or red

劇本早已預備 我不相信運氣

Nerf

試過射11中龍，對家全撲救

想問有輕身，蓬鬆，手摷的products

換卡斯

依家有咩好教練用

好難打

自己頂入龍....我屌

我嘅人

我都攻唔入你

仲Go5go

食飯了

anyone

今日針左5注
派10蚊比我開飯得唔得

red

Ss會觸發到個垃圾風格
Lwf唔會 u trytry

你收皮

一球都無撲過，只有被射入再扮野郁下

有賭未為輸 課個788先

我等你食完我汁2手飯

可能對手太強

Today so so

What?

我樓下間便利店無辣雞卡邦尼

today my bb birthday

但係日本仔放佢amf一樣勁到仆街

錯po

我也是

佢淨係屈費托直線，我係睇住佢傳，我兩件中堅都唔識mark一下就過，死拉佢去追又唔夠快，戰犯馬甸尼，佩奧耳兩個得5.0分

係咪18+

髮泥？

咁都18
反映到你平時諗咩

go5go ar dllm

因為佢本身自己勁到仆街

go5go ar dllm hi

在街 啱啱問你又唔應

唔關事 係佢明顯唔會因為class no.10影響 頭先果場都打得幾好

避戰

啱啱新pool實勁 過一排就nerf

有無人會玩deco

Dklm
點解人地cut game
人地唔洗扣數
但我cut就要扣分
有場1：0就咁無左

又唔見deco勁?

反攻同控球遊戲既教練差別係邊

今集長傳狗依然屈機
啲人後面過頭 包皮搞掂

即係古烈治咁？

反攻啲人9衝
控球遊戲啲人圍住踢

Bug level古x2

今晚會唔會4231again

最愛 我好耐無玩了 chemistry未夠99

紅佩狗好唔好用

好耐咩,我都係

今晚要劏車

紅細哨打amf好勁唔係講笑完全唔受風格影響

5球難解到痴線
-入4球比人斷線當3
-劇本局
-未入場就當輸

黑哨黑到

4231=gg

請問個陣有冇咩改善空間
利申抽左廿幾次FP中一隻紅only
美欺係用GP抽

4213>4222

@廣巴
啤巴發現左個4312陣 有820cost

See see

勁得過告魯夫？

勁得過朗尼？

安東尼奧幾勁

最愛hack

boom

who

我west ham 粉絲
有波衫

條友勁大隻 條鳩一定勁粗

rooney>r10>cruff

認真r10>cruff

我信你

表面 4 4 2

實際4 3 1 2

pirlo

前面踢牙朗，dybala 802

打哂cost卷未
值錢過coins

agger好勁唔係講笑愛上了

認真yes

風格？

你應該要有

但都唔會抽

不了

呢次撐你

呢個世界好多陷阱

係尤其以你個樣

幾時試下我新陣紅底老馬

得閒先

你生到咁樣 有好野仲唔係陷阱

返工？

好撚好笑啊屌你老尾

最近有咩搞作

而家冇之前咁得閒

Why

有錢收 算啦
大家有咩夢想

返學？

def 可以一試
konami 可唔可以創造一個完美嘅 4312 教練

退休同巴神踢波 飲酒

呢隻4312都幾好用 可惜cost得760

md打卷

Cruyff=pass and shoot and move
R10=dribbling and pass
Drifferent type

巴神 高登

@吉
咁樣出bug 級

抽到紅甸未

250馬列斯兩件廢物

上條蛇點解抽迪高

R10要正選了

你食屎啦

如果係孫興民 入左啦

食屎啦你

放咩位

新派路仲係銀？定認錯人

牛儲到7000coins cls

佢成日788

你好

你變冷淡了

後備一定要擺張 haaland
勁到仆街，佢 = mbappe 型 van basten
仲要有 super sub

嗰個已讀我了

熱情就算熄滅了

只有呢個陣可以解放

係 d數值靚撚到

話題盡了 也不緊要

鈴

請不要用垃圾侮辱人

你唔係返工好忙咩

Ronaldinhooooooo

用落deco扭波有施丹轉身仲好扭

有冇邊個youtube channel 可以教/睇人玩pes?

請不要on9

問得好

真係唔多識控制，想學吓

Ansu fati

+1

屌 我都想打呢句

高登推介

實力推介

貼地推介

牛佬推介

你唱返老餅歌啦

感激！！！！！！鈴巴

我聽開吳亦凡 咩事啊

老抽

主要睇第一同第三條友
第二個 rating 好高，不過佢個戰術好奇怪
第四條友就係扭波多

收到

由4000儲

勁過LKK

Pro
Btw 黑人仆街真係好撚勁

齊巴塞紅底嗎

ok anyone happy

屌啤巴碌番上去黎pin

Go

But not play

Yes

屌佢新片隻朗癲係咁扭屎忽舞
比我街場見到一定鏟到佢斷腳

10mins later go

我就想睇吓點樣咁咩制就點扭/點傳波

佢個招我見佢就咁卒個方向制就得？

好難睇到

扭屎忽=fake shot

ok bb

再見了

成日fail變左射波 唔撚用了

紅黃底古華特可以一齊出😂😂😂

Now okgome use 正身ac

😂😂😂

Your id?

屌你老母😂😂😂

wait 4 mins

720 283 398

Ok

笑撚死😂😂😂

系😂

我聽開牛亦凡

點解你咁on9😂😂😂

Go👍🏻

added

use wrong team

half time anyone

Nmsl?

show you full?

Ok go one more

Diu so slow
Where? 開波啦

入到ser 了

慢撚到

最強im始終係t9

This game lose forlan and ibra

俾你輕鬆炒三蛋

無deco者請抽

你普黑

紅puyol 小白 沙維 rivaldo cafu =.=
ng sik play 2021, need practice

數值低，速度輸，無視防禦輸
但其他差唔多，扭波有過之而無不及，仲可以一左一右

你deco入我個球幾屈

認真 呢兩隻要一隻就可以，不過我當4213，前面4隻啱啱好，始終紅馬太廢，美斯末出前，deco可以打住右翼，
有巴神驗證

12m

有無人有齊巴塞im?

我廢 不能作準

屌

呢度無巴迷的

今年牙朗同son好夾

等抽紅朗應該好勁

anyone go， try my 細號

高文條撚樣
抵喇，md 用完巴都知死撚緊

@牛 點睇 抽唔抽？

螞蟻集團世紀IPO終於進入大直路，近日連過兩關，繼上周獲中證監放行後，昨天也通過港交所（00388）上市聆訊。

國際資金大舉流入本港備戰，昨天傳出螞蟻獲中證監開綠燈後，下午即有巨額資金湧進，金管局要向市場注入近204億元。

據悉，螞蟻計劃於下周初招股，在美國總統選舉後掛牌，多間券商已積極預留逾1200億元孖展應對螞蟻IPO，預計屆時孖展息將升至3厘水平。

係

屌原來有皇巴睇有無link

皇區，#70

等對新股冇咩興趣，要抽新一定抽8字頭

抽，無死錯人，但應該派到周街都係貨，預無點大升

8字頭，牛又撚人

等陣有人輪甩褲上黎斬你

得番10分鐘屌好睇嗎

Btw點睇你今日轉一樣波衫玩鳩自己

點睇你認錯人

鳩文條柒頭當自己戰術大師
之前愛記玩到爛哂，巴仲搵佢教

要一個半柱中鋒，快既左翼，右翼sub
中場冇硬度，又慢
兩隻閘同中堅死撚緊
一係拎隻閘拍碧基

最撚慘係基沙文同古sir 跳船喇

今朝我都試過messi CF
波都掂唔到

今日MD入波最多都係靠FATI

點睇蘇9俾人趕走

去意甲Better

fb
fb見有人連中3個

佢當自己係daddy一黎就趕人走

一個陣入面要出齊messi , 古sir，k7 , 柱躉，兩快翼 好難

1-3
高文out or Messi out

又減人工，教練又閪

真係痴根，美斯真陰公想走走唔到
留係隊垃圾到做箭靶

我寧願坐一年都唔出場

aristo

30抽先中得一張紅卡

唔係牛

唔識玩pes

我立即屌佢老美

你皇馬迷 開心啦

真，坐一年算鳩數，講真出都無心踢啦死留把鬼咩雙輸

拉膠太強

30抽得1紅好正常，我勸你快d走

大把人一百抽乜柒都冇

我都係半個皇迷但自從牙朗走左無乜心機睇，隊波西西地

老波骨
lenglet蠢撚到

30抽0 揮手區

我巴迷 仲慘

Red r10 so good

點睇我個陣

你都無

見到巴班膠層同鳩文表現，唔洗期待啦
等下季重建

想美斯去曼城

On9 I have

識玩用老馬老馬勁左

Who黎

去邊都唔好留巴啦，班高層都on9教練又柒

854003424

膠文真係好柒

冬天有冇得轉會，比1億夠喇

your name
Go

肯定唔比啦，走左咪好無面巴塞暴動呀

anyone play play

條柒頭係愛記都玩到爛哂出名，仲搵佢教貪夠鳩咩

@師姐，4231 輸了

gogo用細號玩玩

突發 阿積士破荷甲單場入球紀錄

30抽算係咁 中咩

go 700442166

想睇cavani

你郎癲咁撚型 一個扭曬我
我同巴塞同進退

R10牛逼

巴神 go?

豬了

普黑包皮都咁勁

打多場?

gogogogo

打多場先

okok

不了 今日不宜打pes

係咁出Server繁忙on9

Cech ok good

yes 救左我球近射

Fast get r10

No money

你係巴迷點可以無R10？

想問麥龜點守華拿

r10 real good

r10 d助攻癲到

飲恨，升下TS先

gogogo?

我嗰隻未熟

扭波同護波好勁，2個人夾都難迫

go add me 700442166

係得射波差啲

等我都真係要學下扭波先得，撚熟隻紅甸

唔守，唔會進得入除非遠射

都OK啦，有扭波護波速度快，傳波又勁

其實技能 遠距離抽射 同 遠射 有乜分別

gogo

教練係每日嘅幾點更新？

ok any

同埋我想問，巴打你地成日打pvp, 有冇獎品拎嘅？

每日嘅第一場pvp有1000gp

有！牛絲尊業推介波馬股女女水

有
贏波開心

屌，得我認真答

OK

Respect

遠射即係可以好遠咁射
遠距離抽射就係可以好遠距離咁抽射

感謝師兄

電莖巴番黎了

金毛呢

仆街你球香蕉靚到

你又啱😂😂😂

今晚khabib vs gaethje

原來要㩒到紅色

咩紅色

睇緊獌

射波個力 u是咪仲用緊advance

u有冇住呵

無成個Sem都online 留係屋企好過

yesyes應該冇色

聽講住呵好仁

有無聽過勵志堂

巴打 go one?

睇緊獌啊

One more?want use r10 dribbling

我抽咗fp , 中咗2隻梅拿，但3個相同先有得換

咁而家多出嚟個隻有咩用？

覺得有用咪比個正皮支持下小弟🙏🏻

梅拿勁的
賣

係囉..個pool抽得3次，即係我冇機會有3張啦

p牌仔

邊個仆街負皮我

人呢半場來一發

Giggs

來

曼联切尔西
牛佬怕老婆 要熄燈睇大陸台

是咪最仁個呵

係不過依加啲女質素好參差

扭到有12m

go la diu

Nigga no brain

邀me

quick la meme mormor

其實幾點更新有得攞獎勵

登入獎勵

屌u勁到

黑哨

好窒玩得好求其

諗住咁耐冇見渣架車賀一賀佢

one moreeeee